76人可能會在試圖交易得到占士

香港時間5月14日，隨著76人在東岸半決賽被速龍淘汰，76人的陣容面臨諸多不確定性。據著名NBA記者湯姆-哈柏斯特羅報導，一位西岸球隊的高管認為76人可能會試圖用本-西蒙斯換勒邦-占士。

雖然西蒙斯被認為是76人的未來核心，但是他的缺點非常明顯——進攻能力不足，而不少人認為76人最終可能交易西蒙斯。

談到西蒙斯的交易目標時，一位西岸球隊的高管提到了一個名字——勒邦-占士。

“我認為他們（76人）非常可能會嘗試這個可能。”這位高管說道。

去年夏天，占士和湖人隊簽了一份4年合同，他可以在第3年結束之後跳出合同。但是占士的合同里沒有交易否決權。

湖人隊最近狀況不斷，有消息稱，湖人隊老闆珍妮-巴斯的親信建議她交易占士。

但是76人肯定無法用西蒙斯單換占士，因為西蒙斯還處於新秀合同，他下賽季的薪水為810萬美元。也就是說，如果想換來占士，除了西蒙斯之外，76人還必須搭上一個頂薪級別的球員，從而匹配占士的薪水。

湯姆-哈柏斯特羅指出，76人可以考慮搭上今夏的自由球員托比亞斯-夏里斯，並用先簽後換的方式。

去年夏天，當占士成為自由球員的時候，76人就試圖招募占士，並希望讓他聯手艾比迪和西蒙斯，但是占士最終選擇了湖人。

Nba安歷卡

咪撚玩啦伍寶

呢d垃圾點換吾皇

換到既我幫連仔含撚 含到雪雪聲果隻又點話
歡迎鞭我屍
利申：箭迷

變67人

走啦 返東岸啦 大人世界唔啱小朋友玩

講真嗰個係占士，我用Embiid換都肯

湖人已經有波仔進攻已經4打5咁
再加多個ben simmons 個後場完全唔識攻咁

換mb 就換
要bs 有撚用咩

Nba第一人個價咁低

用個後生嘅換個走緊下坡嘅

湖有4號簽，占士仲換唔換?

Embiid 上限=bosh, 家嫂
單換佢有撚用

又返東岸做咩？

彈西彈東打我吖笨

湖人傳奇 點數都數唔到 james 啦
走啦

之前占迷話傷之前排第四
不知幾勁
而且一切都係錯在 MJ 不在占皇

真，猴全盛時期仲勁d